細個有關地鐵嘅所有笑話依家都會成真

地鐵塞車..
依家到地鐵撞車
仲有咩未成真?

地鐵瀨屎都有

地鐵瀨屎 咁嘅大話都講得出

地鐵破產

下次地鐵撞車10分鐘內連車帶人剷走再通返車

地鐵爆軚